有無試過ATM唔記得拎錢？

有無人試過？同埋會唔會有人夠膽拎？

冇試過

試過
冇人拎

有又點 冇又點

有哂CAM 你都唔會做咁ON9既事啦

樓主㩒咗錢出嚟但無膽拎？

一定有人會拎走，仲要用埋自己張提款卡拎錢先走。

試過一次
冇人拎ATM過一陣會食番d錢，入番落你戶口

有哂老閉邊個夠薑拎

認真、拎左係犯法

認真，俾人拎過
報警，2個月之後拉左上埋庭判埋先會寄信俾你，叫你去法庭拎返

試過
比人拎左幾千蚊
搵唔番條友

好多on9懶好心拎左出黎交俾銀行職員，銀行唔收叫佢拎去俾差人